有無人覺得yoasobi好鬼似早幾年嘅真夜中

主唱同曲風。。

完全唔似

咁點

milabo 同夜驅兩首個感覺倒模咁款

感覺似

分享睇法姐

你聽埋obenkyou shitoiteyo
係jazz版 yoasobi